全港中學嚟講，赤航係咪數一數二好打？成日操

定係都係高雷之流勁啲？

係

但赤航依家開始轉型, 80-90年代勁D, 依家好少打架

應該係開校到80前都係 過個時候同地獄沒分別